呢個翻版張敬軒又幾正喎

係Spotify無意中聽到佢首新歌覺得幾正幾好Loop
睇到條片先知原來都幾有料寫過唔少歌
連林宥嘉首廣東歌都係佢作
夠膽死Inbox林宥嘉
老老實實呢啲先稱得上做樂壇新人架嘛

夕爺填詞

新人黎講超曬班
可惜同aga嗰啲一樣 唱功麻麻
希望佢練好啲歌喉 好鍾意佢

作左曲幾年 音樂底子真係唔同
我覺得Live又唔差
不過個腔係幾特別的

把聲好似林奕匡⋯

個Feel有啲似都係靚聲
但怕冇乜特色

靚聲

我個人覺得聽落幾舒服

都係嘅，佢唱得好過林奕匡

希望出多幾首歌